祝聽日放榜既連登仔個個夠14分順利讀中六

搵學校有咩要準備？